中秋節全民出黎BBQ

遍地開爐

再黎個燈籠人鏈

自推

push

維港兩岸, 有好多巨型大廈廣告, 當中有部分用電腦顯示字體的。

如果有人在中秋節晚hack入去, 將宣傳文字改咗佢, 視覺效果會勁到癲